只要搞嗰全港大裝修...就贏梗

學元朗白衫佬...無差別咁幫d大商場商店大裝修
商家佬一定會跪低向政府施壓
到時仲唔撚贏

真正既攬炒精神一齊含球產
等d商場做吸血鬼收咁貴租咁爽
出賣港人做自由行生意啊拿

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

樓主5毛嚟，勿回勿like. thx

善用起底功能

支持

又5毛

On9 樓主

支持樓主死全家
實贏

On9

思維模式唔同就叫人死全家
香港比你呢d人做管治者真係

無用架…
你當呢到d人係大陸小粉紅咩
mon post狗唔計

其實我by你，不過要顧及自己友

你明我諗住點玩就好
呢度既人
唔知係蠢定真係cap水派打手

樓主你跌左野

支持樓主
簡單少少
炸撚左大亞灣就ok

笑左

依排輸好多？輸波唔洗咁燥嘅，輸開有條路，輸錢又唔洗咁嘅，輸多兩場總會翻身，輸粒糖贏間廠，輸又唔會一世嘅，輸啲閒錢啫，場場輸唔會嘅

我係5毛發撚左達仲洗日日開po咩cctai小朋友

裝飾下你老母塊閪好過啦

無差別